［ios］點樣block冇來電顯示電話？

如題 除咗update ios 10
真係好煩